警察一直都係開熗打頭我地太克制

係時候學共匪做法，佢點做我地點做無得輸